血紅色法官陳慶偉 拒絕兩少年的保釋，更趕因化療而帶口罩女士出庭

自港鐵配合警方封站阻礙遊行集會，港鐵設施一直成為示威者的「裝修」對象。兩名分別15歲及17歲的少年，被指於9月7日凌晨連環破壞多個屯門輕鐵站的設施，被控刑事毀壞罪。兩人自9月9日在屯門裁判法院提堂至今，已還柙近兩個月，今向高等法院申請保釋。惟法官陳慶偉聽罷陳詞後，拒絕兩人的保釋申請。

兩名被告包括17歲郭姓少年及15歲陳姓少年，兩人皆為學生。他們被指於案發當日破壞屯門輕鐵蝴蝶站、屯門泳池站和兆麟站的多部售票機、拍卡機，並在閉路電視鏡頭位置噴上噴漆，被控刑事毀壞罪。

兩人今向高院申請保釋，其中15歲被告沒有律師代表，親自陳詞。惟法官陳慶偉最終拒絕兩人申請，案件將於11月19日在屯門裁判法院再訊。

今日聆訊期間，陳官曾詢問公眾席上一名佩戴口罩的女士，為何她要佩戴口罩；該名女士脫下口罩並解釋：「我做緊化療，所以要戴口罩。」陳官聞言，要求她移師庭外、即法庭的延伸部份，觀看電視直播。

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

陳當年走去外國勢力倫敦讀書真係浪費左佢呢D人才，如果佢選擇去清華，以佢愛共愛國既高尚情操，而家應該係最高人民法院院長

咁都唔比保釋？721 果d 都可以啦

垃圾官 屌

刑毀困咁耐？無撚野啊？

「其中15歲被告沒有律師代表」

都話612基金係仆街嚟架啦，留埋D未來錢嚟打民事都唔幫D唔出名既義士

官字兩個口，一為奶共，一為含撚

做化療免疫力好弱所以要戴口罩，個所謂高等教育嘅法官似乎係高分低能

print佢出嚟貼街招啦

香港人， 還拖！

其中15歲被告沒有律師代表，親自陳詞
612基金會呢？
其中15歲被告沒有律師代表，親自陳詞
612基金會呢？
其中15歲被告沒有律師代表，親自陳詞
612基金會呢？
其中15歲被告沒有律師代表，親自陳詞
612基金會呢？

推

佢都出晒名架啦，你google佢個名就會見到佢有紋身(額頭）

陳慶偉而家係香港都仲係註冊藥劑師嚟架 你覺得只係高分低能咁簡單？

係咪好多法官都係十一哥的朋友

戴口罩關你撚事咩

仆街

樓主罵法官破壞法治

五毛，鬼

呢D垃圾一定要搞

點解無監管制度持續監監法官質素，根本差佬法官一擔擔，改警隊同時要改革法院就真

所以話法官俾人鶳係遲早嘅事

呢啲平日高高在上嘅離地文官 , 當俾人打完係比一般人更加驚青

點解會冇律師

點解15歲會冇律師代表

咁樣算唔算歧視？

學歷同心腸/良心無太大關係吧？

有冇手足資料比星火

法治？ 屌你老母啦

Roland Freisler

狗在做
天在看

手足星火都唔搵？

因為佢唔出名、無光環、無見報機會，加上612基金私自扣起一大筆捐款話留喺用喺未來未來再未來之後既「可能」民事官司上

那有錢呀？

會唔會係班狗又扮無拉到 琴日有人個細佬失蹤 搵埋律師問晒咁多警署都話無依個人 結果今日個細佬自己返左屋企話比人拉左無律師搵

又一隻狗官

612基金剩垃圾

呢位同學一直還押緊架喎

有講佢係因為612唔理佢而冇律師

三權合作

依D仆街真係癲撚過納粹黨
唔可以比佢走到去外國退休

人渣

屌你老母 香港法治

撚樣

冇搵星火?

收聲啦死左膠，唔識主動幫？

依家係咪冇機會再搵律師幫

唔可以主動幫的

無證無據，你同無腦藍屍有咩分別？

無法治 仲需要法官？

612個形式係你自己搵律師
開支同佢claim

係咪有人會接放學？

屌你老母
睇路啊

好似唔可以主動？
屌而家明明比人拉左都可以話冇拉，唔比人見律師有咩出奇

依家叫佢d屋企人或者朋友仔去搵星火得唔得
15歲鬼識係庭講野
文件都未有有啦

千祈唔好搞法官

叫佢Call傳媒講返

始祖嚟

而家講上緊庭喎

我問緊612去左邊？

Push

還押左 點call
佢屋企人呢

612會有種種原因唔幫

利申 夢見有手足被告仆街612話幫唔到

呢單個個政府律師垃圾到仆街
問z佢野淨係識err

法官係唔係犯咗殘疾歧視條例?

破壞d 死物有幾大罪呀
721 班暴徒

所有呢類紅到黑嘅支共法官一律當狗看待
班狗有裝難搞，呢d唔難搞啦掛

有無人整合親共官 等大家表揚 最好俾埋出沒地點
大家留意下讚佢

幫佢搵翻律師未 可能冇人知佢比人拉左都未定

殺

612唔係提供律師嘅機構 , 搵律師係搵星火

奶共紅法官

邊個話香港司法「有險可守」？

咁算唔算因為癌病俾人歧視

呢d人比黑警更可恨

所以話法庭已經被滲透得好緊要

地址、文宣

差佬講大話
扮無拉呃人簽口供

依家我地可以點幫佢搵

原來黃仁龍屌佢

個名認唔到邊個打邊個，或者根本唔駛認，發覺嚟嚟去去嗰幾件，個樣睇到熟，一po相就知

屌你老尾

搵星火 可能藍絲老豆老母

係咪冇名都可以

死狗官 奶共奶到出晒面

裝

狗官

CLS

垃圾狗官

有無得召喚神獸幫佢玩鋪勁？

其中15歲被告沒有律師代表
又612又民陣又星火
點解仲可以冇律師
定係南極企鵝咁樣

沒有律師代表

Sd信清算先

老豆搵官ok?

呢個正pk嚟

721班人又可以保釋！？

歧視病人？

如果冇名係咪都可以搵星火？

果然閪頭閪臉閪水洗臉的樣。

反對暴力

咁星火唔係人唔識接case? 抹黑都唔係咁抹

個法官額頭係咪有紋身

嗱 冇錯 好似岳義士咁 咪有大把人幫

點解 721 元朗鄉黑可以保釋？

匿埋法院大樓入面，過曬法院辦公時間唔敢出嚟，法院職員係出嚟叫我哋唔好停留，而唔係趕佢走？

有冇人識15歲同學既屋企人或許朋友仔
要幫佢搵律師架

push

有幾多誤會係因為大家唔清楚而搞出嚟⋯⋯

其實當年章宗祥、陸宗輿同曹汝霖喺巴黎和會忍讓日本，番到支那都俾人打到pk甚至俾人燒屋。我地係咪應該效法當年咁正義嘅中國人呢？

事實佢真係無律師
呢啲係咪叫個別事件？
Funny

身體抱恙戴口罩都唔撚畀

早就應該同黑警一樣
賦予佢地最高級別嘅貼街招待遇